咪再理武漢單野！咪再理武漢單野！

我係p牌 但係見倒咁多人撐聲援武漢單野真係忍唔住出聲
首先武漢係反垃圾場，唔係反共呀
佢地唔會想同香港扯上任何政治關係

喺大陸，香港示威者係被扣上港獨帽子
我地聲援，只會比更多政治彈藥中共
最壞情況：到時共狗有藉口將事件政治化，將武漢示威同國家安全扯上關係
佢地會面臨咩後果？
我地最唔想面對嘅送中審判，顛覆政權又好，反革命罪又好，到時垃圾場照起，中共又解決晒提出問題嘅人

咁對我地有咩影響？
無論武漢接唔接受我地聲援
係我地聲援個刻
輿論上我地就正式成為國家級叛亂份子
中共一定會落我地數
政苦更大條道理重啟送中，23條
到時真係不得了

小結：咁做根本只會損害兩邊示威陣型

咁我地可以做乜？
就係由佢地自己亂
我地自己香港自己救
佢地自己家園唔可以自己救
佢地有本事大可以學我地爭取國際支持

我地戰線應該集中香港，唔好比人分化
死左四個人喇，我地更加輸唔起！

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

係35毛扮香港人理喳 我地邊有咁得閒

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰
不沉船

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選

講可以繼續講呀
網上和理非好啱做呢啲

前提係我哋唔係聲援
而係要人知武漢嘅事

用英文係reddit講，ok？

Me No thing say

Push

I have nothing to say!

都係嗰句

人地國家既事

關我地撚事咩[/b]

認同

77遊行要重申5大訴求

我冇野講

老實講, 武漢單野我一直都當食花生睇戲, 遠處人幸唔幸福, 自唔自由, 我未高尚到會有感覺, 我係有點冷血, 我只關心香港同伴

推

都係個句啦
大家都唔撚係同路人 人地都唔係要爭取民主

聲援鬼黎